啱啱打飛機射咗好大篤精

無圖你話射左成個泳池咁多都得啦屌你老母

唔射入我個口到？

床度打？

非

非基

有無圖？

我日日打都射好多

話射完腰痛嗰係咪你

No我身體健康

我記得邊個了，咁啱你地都係P牌

ching你邊到打...

屋企

下次再唔記得罰你幫矮仔打飛機

廁所？

廳

梳化打好正
好耐無打過靚飛機